美媒：中國人狂屌「黑人示威」，並借機抹黑「香港示威」

美國著名電影界媒體Indiewire:

-中國社交媒體有著大量種族歧視言論，不受規管。
-好多中國網民經常狂屌黑人示威/Black Lives Matter。
- 炮轟 George Floyd的影片，在大陸有極多人share。(George Floyd是早前被美國警暴殺死的黑人。)
- 有人更寫老屈文章去抹黑”黑人示威”，如老屈紀錄片導演Stanley Nelson反對黑人示威。（事實上，Stanley Nelson曾稱讚示威者。）

- 中國網民經常炮轟美國電影界偏左（他們稱之為”政治正確”）

- 中共官媒經常炮轟黑人示威者，並借機表示以高壓對付"香港示威者"是合情合理。
-但同時間，中共官媒又借此批評美國政府無能。

- 中國電視節目，本身都常有歧視黑人情節 。

請手足在twitter分享此英文文章

Twitter要人

收聲啦屌你老母 香港都屌黑人示威呀 快撚d返非洲啦黑猩猩

Push

借個位 會員標籤功能
立會事實處
眾志訪問手足 還押被虐打
蘋果回顧抗暴一年血與淚 訪問多名手足
DW德國之聲訪問在台手足

借力打力

Pishhhhh

瘋狂retweet

根本BLM搞到咁大都係中共背後出手
你睇侵侵個公開演講比抖陰搞彎晒就知

要人要人

Gogogogo

但共媒/小粉紅係大陸係瘋狂抹黑blm

Twitter手足

幫拖

連登都勁多人屌BLM

即係我地依家要同搶匪坐同一條船定點?

Gogogo

香港人係要美國支持，唔係要啊侵一個人支持
啊侵選唔選到唔係香港人控制到，但你地加把口去護侵得罪一(大)部分美國人到時制裁中國議案通過唔到就真係恭喜你

漏左廣州黑人單野冇講

推 6.28 靜默遊行 7.1大遊行

要同全世界人講

中共係反對black lives matter, 跟（主流網民認同既）公義對著幹

推

Sad but true

係 請你去支持戀童老人痴呆 同共產黨有大量利益勾結的民主黨同拜登吧

然後繼續沉醉佢而家全美國都反中共架啦 拜登上台都改變唔到的美好幻想

樓主不如直接放個tweet出嚟
我地rt同一個，好過分散出

係嘅，香港人幫手長毛式屌票就一定幫到啊侵贏

其實Trump同Biden個底都花，都係靠黨友夾實

係2014年， Trump話香港示威唔關美國人事。
而家變成咁，都係靠其他美國政壇手足夾實。

推！Twitter要人！

英文tweet在此.
請手足係twitter瘋狂分享。

push

ALM

篇文話大陸網民主張推#AsiansMatter反制

成個禮拜得咁少rt

唔小心㩒錯負皮sorry

link呢

Pin左

靠手足幫手

支那人根本唔知咩叫示威
佢地只會覺得示威就一定係暴力

有班人擺明係用藍絲手法瘋狂美國呢排示威
目的就係要令連登言論更極端化更小眾，同埋引人喺國際線出醜
唔係你估呢排啲五毛不斷玩cap連登racist言論係巧合?
佢地唔會介意屌支共
反而會扮係愛侵力，你一屌佢地就會圍攻你左膠
大把兒登仔中招唔知頭唔知路9up埋一份

之前見到有大陸網民支持白人至上示威

近排不時有三毛去連登cap過火言論，貼去twitter

敖生單野咁大反彈是.....?

敖生累街坊，無容置疑

香港人唔好胡亂偏幫任何一方

同連登好多人立場一致

我就係要呢D
塞住啲Tankies把口

當你屌人屈你極右嘅時候
有冇諗過左翼都唔止係得極左
連登呢排吹嘅風同敖生錯嘅位都係一樣
只不過左右對調咗

明顯有五毛將連登引導去一個極端方向到
peter攞料就係一個

極左極右一樣on9

中共歷史係最好例證

peter攞料明明已經出晒名
但係啲post同reply都仲係咁多人奶嘢
你就知連登而家風向完全俾有心人掌控緊
呢排仲有一堆會員經常綑綁式咁出現，根本不自然到極點

Twitter 廣傳

但共和黨冇好似Hilary咁話賣咗台灣佢

其實黑人問題去到中國就無問題
種族歧視要睇返自己咩國家

on9無極限
反對佢哋嘅行動就係racist?

中國無黑人問題

因為中國政苦唔當黑人係人

呢個論壇本身就盛行支那邏輯 贊成歧視黑人 唔知呢排風向有無正常返

成日話人出哂名，但就連一個證據po都冇

最重要係
反共唔係依靠個別領袖，而係要跟兩黨內最多既人打好關係

做好呢點，任何美國總統想親共，都會被夾實

加速數臭中共

呢個要推

其實有冇左膠喺支那發動blm
無理由全世界都有支那冇㗎喎

係大陸反對種族歧視=危害國家安全

Twitter 要人

Share中共醜陋面

我覺得應該係人人平等
唔係只講black lives matter
所以對blm冇乜好感
但絕對冇歧視任何人

支那人係我見過最歧視黑人嘅種族

你班主流媒體終於都瞓醒

唔好意思可唔可以借個位？

所有人唔可以再等落去 《香港最後呼喚宣告書》

佢屌先好
佢支持先難搞

要反共其實係必然要有個衛大領袖都係事實，冇列根根本唔會整死蘇聯

其實最好嘅做法係兩黨都有人去支持，而唔係一腳踏兩船。一腳踏兩船唔會得到忠實嘅信任。利用分散式嘅威力一左一右先係點樣買兩邊，而唔係兩邊都唔買。例子就係Gphone同肥佬黎，無論兩黨邊面贏，我地都會有忠實嘅connection (輸嗰邊就會condom)。香港唔係要中立於兩黨，而係兩邊都有支持

其實人地外國行動關你咩事呢，憑咩反對 而你反對又對自己同香港有乜好處
你表達意見、討論示威點樣可以改善就冇問題，但好多連登仔係鬧人示威鬧人恐怖分子鬧人收錢示威，咁咪中哂計自己分化美國/外國對香港嘅支持囉。香港人自己都反對外國示威，咁人地又點解要幫你香港手？

根本冇，早排先扮野扮南亞人上台話香港一樣警暴殺人，平時咪又係向到鬧南亞人
幾時有真心留意過南亞向香港面對嘅問題

中國邊到有發到聲嘅左翼？

成日都話 連登仔成日都比人帶風向 又跌入陷阱同中共小粉紅同一口徑
post 幾個content farm又變左同藍絲一樣 總知搶野就唔岩

其實有人講咗肥佬黎最近call馬一人一信俾啊侵，其實係俾隻靚牌阿侵上當政續保選情。
肥佬黎係咪真係企民主黨嗰邊值得商榷，仲未計袁弓夷

某啲連登傻仔有排係咁周圍貼「美國示威者揸中國旗」張fake news真係笑死

俾人fc咗原來又係李力持嗰啲藍絲微博瘋傳p圖

下，佢地唔係收左中國錢先搞事咩

示威有眼可見啲行為嘅
起個自治獨立區然後喺入面槍戰打自己人
左翼架仔入去採訪唔使15分鐘受傷出返嚟
民主黨議員比人爆頭腦震蕩
搶劫
問係咪應該all lives matter, not now喎

段段都有齊片就唔好講到抹黑咁

而家我自己反對又關人撚事咩
抱持自己意見都唔撚得
我又無出去用香港人身份屌鳩啲白左

肥佬黎不嬲教係GOP
Gphone近Dem

原來唔滿意佢哋打家劫舍同開槍打自己人就係歧視黑人

推呀，國際戰線

大家都知

大大張社民連個次嘅相
個個仲係度屌

我都反對BLM囉

All lives matter

咁樣講其實同藍絲話運動係美國搞出黎有咩分別
BLM六七年前已經講緊
唔好睇少黑人同左派白人既影響力

June 16嘅tweet到今日仲係得200幾個like&retweet 有啲可憐

明明就係共產黨示威

可能連登仔就係報道其中一班支那人

例子有蔣介石

講得好啱呀，唔計其他種種議題
兩岸三地喺人種嚟講都係同樣取態

連登係香港共產黨基地你又唔係唔撚知

gogogo tweet

記得支那早幾年好似有個電視廣告
內容係賣洗衣粉定唔知乜
放個黑人入洗衣機洗到變白人

多謝各位手足幫推

開始轉風向

之前係咁煽動黑鬼上街衝

為左搞亂美國內部種族矛盾

易家feel到過左火位又或者可能係時候收割

將BLM 同反送中兩者擺埋一齊黎比較

己經比幾小時前多左好多
多謝手足

rt rt

去咗

幫手

再嚟

371 vs 313

人呀

rt

Candace Owens 講得幾好，d盲撐BLM 應該聽下，支那都係襯火打劫，可以唔使理......

幫手like rt

這就是支那

幫手幫手

可以rt時順便講埋

再推

踢爆中共醜態

幫拖呀

瘋狂share

我眼瞓喇，要收一收皮
巴打

要人呀

非常多謝你

好亂，一時又話Antifa同中共關係密切，一時又話中共屌9 BLM

小事啦
巴打加油

”Antifa同中共關係密切，”

個人建議：呢點唔好係twitter講

rted

點解得300幾人rt
啲人死撚曬？

retweeted

我不嬲冇係twitter話支持邊個候選人
但抖陰將BLM同Kpop呼籲假報名既片推晒去熱門係事實喎
擺明中共政治操作你當睇唔到？

等美國亂
唔得閒理港台南海事務
終國又贏

share

BLM就話幾年，黑人民權就用緊世紀計

支那仔 香港以你為恥

如閣下在草擬書面投訴時遇到困難 ，可致電2511 8211或電郵至complaint@eoc.org.hk，向平等機會委員會查詢 。

閣下亦可填妥平機會的網上投訴表格

連登仔都屌緊黑人講極唔化

證明連登仔同支那人根本一鳩樣

gogogo

jeng#zzz#do

push this

Retweet

多謝各手足幫推

負評兒登仔不願面對自己係支那人

同兒登仔講歷史嘥氣啦
因住佢哋話都過咗咁多年 咩權都平曬仲有特權 仲示威條撚

都係呢幾十年先叫起碼法律上正常啲

淨係得美國佬仲會專重下班niggers
如果中國人稱霸地球 一早拉你班niggers 去教育營
Uyghurs

可唔可以改哂黑人做文宣

屌你老母收皮㕸喺度獻醜
黑人幾百年前已經俾人捉過去做奴隸啦，講到人哋乜撚都唔識咁
學人玩比較歷史前用下個腦先啦

Twitter需要手足

黑人維權示威係啱 但拉咗黑警 又跪低埋道歉 仲重組警隊都繼續搶劫就係問題

pishh

有人話要比歷史咩
你係咪會錯意啊 傻仔

改曬黑人落張維吾爾相做文宣，仲唔係想觀眾比較？
想睇黑人俾人困喺個地方，使撚你特登改相咩，畫、相、文字描述都大撚把啦，弱智仔
講n-word俾五毛狗cap出去就係你呢挺